黑警還一世都還唔哂

咩方法都要試

five demands, not one less

第六訴求

自推10次

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

搵左呢個會唔會冇左刑事訴訟既權利？

9

即係會唔會等於庭外和解咁

8

7

Up

收貨後的xiang gang （被迫害的維吾爾人）
你地就試下收貨，敢寫包單我地會活得比新疆人慘一萬倍

6

唔清楚，可能要再study下

5

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

林鄭咪叫左大家：撒
咁難明咩？

4

Push

3

撒
咁難明咩？

2

1